咕嚕咕嚕嘟咕嚕咕嚕嘟咕嚕咕嚕嘟～

打打打

肉

f4

呢隻豬好親人, 要同主人睡覺 !

以為你

痴撚線港豬

TUNAK TUNAK TUN

你想養嗰啲大個咗就係咁

你而家已經係咁

訓夠起身訓夠起身訓夠起身打打打?

比利卡比利那那 撲撲利那比比路多

淨係識派派幫幫 普哇普哇普

呼拉呼拉圈呼啦呼拉圈呼拉呼拉圈
扭扭扭